林日A，陳強，牙bu，麻煩你地三個入一入來!

作為1柒1轆小股東，我有權利知道你地公司有咩發展大計，有咩振興股價既動作!

本人10蚊入貨，投資係你公司，你司股價日日跌，今天已回到2.6，我要你們作出交代!

請不要再派專家的神來撚化小股東們

謝謝

大部份股東表示: $1.2 IPO揸, 升左1倍有多,多謝毛記

願賭服輸，有人逼你買咩

醒下啦你!你10蚊入貨;唔係想投資人地公司,係想第2條傻鳩$12接你手貨之嘛!

希望假膠 呢隻咁既垃圾都10蚊

又係劉德華金句

接都唔緊要，跌到咁都唔識走仲以為有得升返就係好on9

我唔知呀, 我唔想知呀, 做生意講供求, 有人買咪有人賣

10 蚊買

佢賣俾你既價錢應該係$1.2? 而家2.x你多謝佢都黎唔切啦

係連登嘈有春用咩 你一係去100毛fan page,一係去林日曦fan page嘈

想知咪AGM上面問囉。
btw, 10雞仲追，好柒

十蚊買入叫投資

投資投機分到未？

短炒變長揸 依Ｄ野關人撚事

仲有你嘅問題本身係成為人地股東之前就應該知道啦傻仔

咪就係東方昇黎緊開show

聽日準備升

答咗我先…

倘若股價就當日升過$20，你又會否開post 答謝佢哋3個？

佢呢的叫投井

我就係林日A，我定價1.2賣，你地炒黃牛咁炒，我又冇份賺，關我撚事

你唔好睇好人哋公司前景先買架咩?
上市上了咁短時間先問人大計

招股價 $1.2
入貨價 $10

咪撚做怨婦啦
唔識睇價 唔識止蝕 當買教訓啦